林鄭月娥管理無能！ 警方濫權暴力！ 成立民間自治團！

元朗件事好需要發大黎講
既然香港政府無法管治，無能力控制
應該要開始成立民間自治團體
呢個係一個長期計劃

警黑合作 元朗新秩序

而家香港同大陸差無幾，人治，腐敗到一個程度，制度入面已經改變唔到，革命/ 改革先可以破後而立